[請幫推] 1.10.2019全民黑衫

希望唔好太遲開，主要想話比明天唔計劃出既同路人 (可能要返工/傷患/病左等)，唔該都著黑衫出門(點都落街買飯掛)

一來以表達對政權既不滿；二來cover其他人，增加警在18區亂捉人既難度(雖然亂捉)

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友